正式宣佈 今日搞事係鬼， 和理非永遠支持真勇武

走啦
咩人都返屋企

今日冇真勇武比狗拉就會證明搞事嘅係鬼

都可以係扮拉人

支持真勇武
幫手推

you are fucking right

true

咁冇人比狗落暴動charge呢？
啲狗唔會癲到告埋啲餓底掛

你同割蓆有咩分別

收皮啦
明眼人都睇到今日搞事係警狗扮

支持真勇武

支持真勇武 唔該幫手推呀

一齊走 唔好守

走走走